[百屌成材]民陣發起7月21日金鐘集會

民陣將於7月21日發起集會，針對獨立調查委員會，徹查警方多番濫暴，並重申五大訴求，詳情如下：

日期：2019年7月21日（日）
時間：19:30-21:00
地點：金鐘，有待申請不反對通知書

夜晚

直落狗總

唔太明點解夜晚搞

夜晚+星期日

星期日夜晚 搞乜

點解唔晏就開始

自發提早去霸位？

推

夜晚搞太奇怪 好多人住得遠

驚人多同塞車，早幾個鐘去先

日間去書展
晚上去集會

星期日嘅話，日抖搞更好，至少都6點，7點半夜左小小。

Push